去秦國做IT

香港政府正笨撚實，又掃蟹港，又龜谷，又科妓城，搞撚咗廿鳩幾年，以為錢多就成事，搞得舊屎。
睇下人地搞得幾有決心。

Sorry